將軍澳母子尋死 母清醒送院 20歲子死亡

【11:14更新】西貢區議員方國珊到場了解事件後表示，事發時事主趙女士自行乘搭升降機下樓，抵達大堂時不支倒地，保安員隨即報警。

趙女在白車上向救護人員透露，其兒子在單位內服藥；消防接報到場破門，發現趙女的兒子已在單位內死亡。方國珊續稱，趙女自善明邨開邨之初已居於上址，與兒子同住，間中會到其辦事處做義工。

【08:32】將軍澳一對母子尋死，母親清醒送院，兒子當場死亡。

現場為將軍澳善明邨善禮樓一中層單位，昨（23日）晚約10時半，警方接報一對母子於單位內企圖自殺。消防到場後破門入屋，其中50餘歲母親清醒，由救護車送往將軍澳醫院治理，年約20歲的兒子當場死亡。

警方將案件列企圖自殺處理，目前仍在場調查。

防止自殺求助熱線

生命熱線：2382 0000

撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

社會福利署：2343 2255

明愛向晴軒：18288

年輕人專線

香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)

生命熱線：青少年生命專線 2382 0777

賽馬會青少年網上輔導平台「Open噏」：

咁算唔算謀殺

個仔好撚慘

死就死遠啲啦自撚私
自殺都咁撚廢又死唔去
整死埋個仔 正仆街黎
間屋又變空宅 你估你買撚左咩垃圾

哩d創傷後抑鬱

醫返好 遲d思念個仔又想死多次

最怕害襯人

個仔咁大，照計無法迫佢，內情？

如果2個都正正常常，住公屋又冇負擔，冇理由咁一齊死。
我估可能係個仔係特殊人士要人照顧，老母怕自己老冇人照顧佢，一齊死

窒息性愛

落藥？

應該係
如果唔係好少見兩個成年母子會一齊自殺
除非個仔係無自理能力 i.e. 弱智/殘障之類

一齊重刷

公屋凶宅 +1

母子相女女女?

班阿差又有特快公屋住

【18:00】將軍澳警區重案組接手調查

【14:53】警方消息稱，被捕母親疑曾以老鼠藥混和安眠藥向兒子下毒，再以手機充電線勒兒子的頸，最終兒子不治，母親因涉嫌謀殺被捕。

【12:58】警方把案件列作謀殺及企圖自殺案處理，稍後交代案情，消息稱男死者母親因涉嫌謀殺被捕，她懷疑有精神問題。

【11:12】新增區議員訪問，懷疑兩母子均曾食藥

將軍澳善明邨善禮樓，昨晚約10時半，一名保安報案，指一對母子在單位內企圖自殺尋死。

救護員趕到現場，發現23歲兒子已當場死亡，其55歲任職清潔女工的母親則清醒送院救治，警方在場調查，至今早探員在單位內撿走一張棉被及一批證物帶署調查，案件初列企圖自殺處理，其後改列為謀殺及企圖自殺案。

警方消息稱，懷疑兒子曾服下混合安眠藥的老鼠藥，再遭母親以手機充電線勒斃，遂把55歲母親以涉嫌謀殺罪名拘捕，而女疑兇相信有精神病。

個仔俾佢毒死 自己就死唔算
好撚野

廢中之武勇

姐係謀殺佢個仔

香港版還願
還願劇情又係講父母因為迷信害個女